點解個聯署仲未爆? 簽個名都咁難?

美國眾議院將會表決《香港人權與民主法案》！

請把握時間，簽爆推爆以下聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

《美國白宮聯署》

【以下美國白宮聯署仲未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 Email 裏點擊 "Confirm your signature by clicking here"！請在各大社交媒體廣傳！】

1. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

尚欠 25000 人聯署，10 月 14 日截止。

2. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。

尚欠 39000 人聯署，10 月 16 日截止。

3. 請求美國承認香港為美國保護區。

尚欠 36000 人聯署，10 月 20 日截止。

4. 請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

尚欠 95000 人聯署，11 月 1 日截止。

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

push?

push

人呢

簽個名姐

pish

psuh

10萬都去唔到

香港人?

去曬邊

推

打個名打個email 收到之後confirm

有幾難

5個email 全部簽哂

鍵盤戰士 冷氣軍師都可以輕鬆做既野

done

已經唔係叫你落街比狗咬

都咁難?

一人一滴口水都唔止10萬啦

雖然話人地幫手 香港人都要自強

唔好比仇恨蒙蔽雙眼

目標訴求要清晰

但點都好 簽個靚名先